認真，香港獨立後應該加入大和連邦，而非英聯邦

香港要成為大東亞共榮圈既始創成員國！